藍絲：警犬同明民陣都錯，琴日有700萬人

原來香港都有和理非藍絲

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

曲到圓

D無腦藍絲會唔會睇得明

笑左

之前見大On9 Un4左
原黎宜家咁好玩？
我成日一個係港人港地串佢地都冇人幫拖

太*

今朝都睇到 巴打好波

巴打絲打好高汁
我都想咁曲但做唔到咁高境界

我估唔會，睇落越多字佢哋反而睇得越認真

真 學不來

咁係你唔識玩
一早話要說服藍絲就要俾佢更藍
你認真串，就算你贏佢地都唔會認同你

咁唔叫曲啦，直線抽擊

同藍絲鬥串你串唔贏
佢哋冇邏輯可言㗎